元朗裘錦秋中學被批在校播放學生認錯短片 校方：已要求教師銷毁片段

本報接獲家長投訴稱，裘錦秋中學（元朗）有教師以「拍片認錯」方式處分欠交功課、遲到的學生。該家長表示，校方拍下學生認錯的短片，並在全級的集會公開播放，有學生情緒因此受影響，又說學校設立名為「品德培育精鋼部隊」的組織，要學生做清潔工作、面向窗罰企等。

裘錦秋中學（元朗）副校長溫穎思回覆《明報》查詢時，證實曾有10名中五學生因欠交功課和遲到要拍攝短片，「要他們說如何改善、減少欠交功課和遲到，亦有片段是對父母表示多謝等，不涉及要他們認錯」，其中3段在一次的全級周會播放。溫穎思稱，校方不同意個別教師做法，得知事件後，已即時向負責教師、中五級主任了解及提醒，並停止有關行為，「不論是拍片或播放都不應該」，已要求教師銷毁所有片段。

教育局回應，表示得悉事件後已聯絡學校跟進，提醒學校在處理學生紀律問題時，應顧及學生的自尊及個人差異，又稱沒有接獲家長的相關查詢或投訴。

個校長應該叫隻教畜反省認錯，再拍片係學校24小時不停播，再放埋上youtube

遲到欠交都要批鬥

拍片影錯，同支那睇齊

又係香港D教畜

思想改造教育，支那式教育

呢間垃圾學校明係俾權力老師批鬥學生

老師奇招懲罰學生惹關注。裘錦秋中學(元朗)一名老師涉自設「品德培育精鋼部隊」，要求欠交功課、儀容不整的同學入「部隊」改善行為，有學生更被拍攝認錯片段於其他同學前播放，受辱學生難堪受壓，有人甚至有輕生念頭。家長獲悉事件後大感不滿，斥責該名老師「當學生好似犯(人)咁！」校方不認同此做法，指老師的做法未經校方同意也不恰當，已停止該名老師的訓輔工作。教育局並沒接獲家長的相關查詢或投訴，但已聯絡學校要求處理學生紀律問題時顧及自尊及個人差異。

一名不願透露姓名的家長表示，就讀該校的孩子升讀中五後經常悶悶不樂，曾透露討厭學校及一名老師，並指該名老師經常侮辱同學及不合理地懲罰同學，不少同學對其既厭又怕。該名家長其後在孩子的書包中找到一封信，寫有「品德培育精鋼部隊的部隊執行令」字樣，下款是「部隊總司令」，據知由學校老師發出，信件註明機密信函，要求學生在指定日子準時出席「紀律聆訊會議」，形容是次任務屬高度機密活動，不可向任何人士洩露，否則將遭嚴懲。

家長追問下得悉，孩子欠交功課，被發該「機密信函」，又要徵召入相關「部隊」，該名老師曾要求犯錯的學生錄影認錯，片段會在其他同學面前播放，令學生感到尷尬和難受，甚至遭同學嘲笑，其孩子倍感壓力，一度抗拒上學，又曾聲言想自殺，家長憂心不已。

東網向校方查詢，該校溫副校長表示，上述「部隊」是該名老師的個人主意，未經校方批准，學校收到家長匿名投訴信後，已認真處理及向該名老師了解。校方擔心事件影響學生情緒，已立即要求老師停止推行，相關「部隊」已不存在，校方正計劃作出補救。溫又指，該名老師的出發點是期望學生糾正錯誤，但用錯方法，據其所知，要求學生拍片是想要他們講出改善行為的方法及向家長表達感恩，而非要求他們認錯。

不過，溫亦稱，該名老師沒有就事件通知家長及當眾播放影片實屬不恰當。期望涉事學生的家長主動與學校聯絡，以免影響學生，並會要求社工及輔導主任介入，保證不會秋後算帳。

點解咁少人睇到

Smile, you are on CCTV. —連鎖家具鋪嘅保安提醒

推

乜撚野精鋼部隊

狗共手段

寫有「品德培育精鋼部隊的部隊執行令」字樣，下款是「部隊總司令」

痴撚線

邊個訓導搞出泥
魯 項定其他 up個姓得

d教畜做山寨王做上腦

叫自己做總司令 戇撚鳩

花生呢？
個老師收哂皮道歉未？

呢間學校不嬲cls 尤其係訓導個班人 一係虛偽到仆街 一係就用埋D on9手法亂咁罰人 D老師係可以為左令你中學生涯更難過 而不惜不擇手段 佢地可以係你面前同你懶frd套你其他學生既八卦野 然後轉個撚頭就同你既同學朋友講你壞話 我就係曾經既受害者

推呀，一定要幫條友出名。

心理變態教壞學生

推到條仆街拍片上youtube 道歉

品德培育精鋼部隊

愛回家睇多左啊 道德訓練營個FD

又話做老師好撚忙既屌

係咪痴線架？

報左係教中文既李老師

開個老師名啦
痴Q線

部隊總司令

直接開名 唔好忍啦 唔好再比隻教畜害更多人

報紙開咗名喇

罰企算唔算體罰？

品德培育精鋼部隊

以前高中係佢教中文講野句句有骨，冷嘲熱諷，真係屌你老母仆街死啦

呢間學校啲大粒都on99，仲有個副校長都係

係咪整軍隊,搞港獨?

全校最狗嘅老師一定喺劍劍 不服來辯

姓李

投訴老師有幾可有用？

起個教畜底就對了

以前俾佢教中文 已經好撚想打鳩佢

十足十以前支共d批鬥大會

呢間定葵涌個間柒啲
定都是垃圾

冇計 細個唔識野

火星人都做左咁多年
如果真係得左，佢一早走左啦

笑死，識玩

推，推到教畜仆街

係咪中二嘅同學

開左個你問我答嘅po 歡迎提問

仲要精鋼

咁元朗商x中學肯正視 貴校數學老師李小姐嘅問題未？

整軍隊係咪想玩cosplay
變撚態

其實老實講呢間學校好老師仲有好多
仆街老師多數係高層
但李劍昆其實我覺得未算係最仆街

叫你個弱雞朋友搞大佢"家長"投訴試下

好奇有咩更仆街玩法

屌你文革

教畜本人？

魯豔容要人用毛筆罰抄校規
On撚柒鳩

東張西望準備入黎軍校拍野

真 以前比李劍崑都無咩野 唔會做on9罰人行為
不過佢講野仆街應該全校第一 句句有骨成日拎學生黎講笑 以為自己好有趣

宜家狗屎垃圾都做教師

精鋼部長
有冇部長鍋食

我搵下有冇親戚朋友仔女讀嗰間，要投訴就用真身投訴 攪大佢

魯係我認為更加仆街既人
佢既仆街在於中意精神虐待你
佢會罰人洗屎渠
中意當住好多人面屌尻你D唔關事既野
例如你儀容不整佢會當住勁多人面屌你姣婆 姣仔 同埋屌你成績唔好中意溝女之類
總之我一直覺得佢見到你班學生仆街佢就好撚開心

譚道德

以前李sir好好 好溫柔嫁喎
不過佢唔係教我 但平時行過打招呼好斯文溫柔

利申13年前舊生

似前郭sir 灰熊都好喪 但諗返其實佢地好好
雖然好火爆 但對付我個班係禁樣先壓得住

大躉同大嘴 仲有個都英文嘅肥婆就真係CLS啦
英文肥婆淨係記得好似姓黃
個陣逼我要係全班面前認自己係black sheep
累全家 但其實只係欠交功課

哇 dllm。 我俾讀咗幾耐中學 就俾佢罰足幾耐午休時間 出去食個飯 運動下都冇。成個中學生涯午休時間冇咗。佢係我最憎嘅老師

佢真係勁痴線，遲到一次好似殺左佢全家咁，一定要留你食飯時間去罰抄，仲要係抄d無意義既野，佢真係叫我是但攞本書黎抄，純粹係為罰而罰

仲有上佢個視藝堂（中三個陣），迫人用上一年（或者再上上年既）黏土去做勞作，諗返起都好噁心

條仆街當年玩連坐法先賤，一個有事成枱受罰

李劍其實只係純粹口臭
但有D係真心想你仆街既老師

仲有但體育miss 教女排嘅又係CLS 對A B隊超好
對C隊好似殺左佢全家禁

練發球開失一球跑一圈 未正適訓練就已經跑到狗禁樣

李劍昆對比其他真係算係咁，起碼佢係真心想教好學生中文，雖然佢講野真係勁有骨

與支那無縫接軌

真嘅 遲到 儀容 有一次就好似係千古罪人 就覺得你係壞學生 又留堂 又罪抄 真係人都癲。

罰抄

教畜

黃青香

元朗呢間我讀個阿band1尾band2頭 我諗而家應該高左
我見啲學生都柒左

個年我死都唔撚抄 佢一個星期記我一次缺點 最後個年有成十幾個缺點都係佢記

呢個老師之前上過名校secret

李劍崑真係有料 談吐措辭係高 係講野仆街啫
無諗過佢會搞呢啲on9野

葵涌係學生差
元朗係老師同埋制度差。學生根本就本性好好
元朗淨係注重成績。唔會擺資源落運動

係 好撚憨鳩 我著咗第件社衫係俾人記缺點

被認錯

中五下學期之後就要cut走曬所有課外活動，學界都唔比訓練同參加，想踢多年都無得踢

Diu 係佢啦 佢真係心理變態嫁我覺得
正常女排ABC team係跟年級分
中一 一入去一定係C team
比賽果啲走位全部唔教但expect你識做
大佬個13歲人仔你唔係覺得我識觀察學識呀

對AB team好到不得了 贏左比賽錫到燶
對C team就拎嚟出氣禁
我得個153cm 要我做大槌 想點

踢你老母

魯艷容把聲 個視藝用嚟做留堂室
Cls搞到班學生奴性重

室

我個年個個都叫佢 暴風女神 啲脾氣

依個真嘅。仲要1245放飯 1305報到。食乜撚嘢？

10幾年前班訓導其實好好 不過而家應該換哂人
又或者教到心灰

以前訓導 一個勁惡 問題學生驚佢但專敬佢
因為佢都改變左我好多 我真心多謝佢

一個惡得嚟傻嘅 平時同學生好好
但捉起人上嚟勁嚴

一個就真係好好人嘅 做好人角色
但女老師好多都心理變態

而家唔係小學 中學嘅教畜都咁猖狂

都幾過癮下

郭就有既 項就係睇心情做人
魯就仆街啦 跟本為罰而罰 總之你仆街 佢開心

呢間學校成日都上報紙

屌你教音樂條臭閪我仲爭佢500次力拔山兮氣蓋世悿

時不離兮追不逝

我屌 3個老師我都好鐘意
對我好好

中二病

肯撚定姓盧

元朗裘錦秋仆街教畜整合：

李劍崑

魯豔容
（歡迎補圖）

[size=4]黃青香/size=4]
（歡迎補圖）

推到佢地仆街歡迎補充

新生第二堂上佢家政俾佢當狗咁屌 屌到冇晒尊嚴

咁低能嘅個名

支持

上次谷撚氣佢鳩罰我問我幾時交
我話你釘蓋果闈燒比你囉 炒500次
一本手冊飛出去 鐘意記乜記物隨撚便

盧勁?
我幾鍾意上佢堂

教世史/通識果個
但裘錦秋啲老師個個都好錫我 都係算
係音樂條臭閪 我屌完佢之後以後到音樂堂都落郭個訓導室溫書飲可樂

唔係佢啦
盧勁好好人

我唔鍾意項借
我中學時期算低調
其他冇咩

佢真係痴線
有1年陸運會 我地唔肯唱國歌
之後話要取消 返學校上堂

盧勁正啊 係愛國但唔會突登叫你愛埋一份

10年前既畢業生
好掛住當年既生活😂
盧sir幾好人，成日俾我寫埋d搞笑文/周記
小杰人都好好，可能係佢第一批學生，度過佢人生最重要既一刻
菜老師（英文）果時成日上堂吹水講佢旅遊😂最記得咩訓係湖既中心，訓係垃圾山格離，不過成q日留堂
訓導又無咩既，可能果時佢地無咁變態？我遲到次數多到我都數唔曬，佢地都係罰下企咁😂

李 果條刷鞋狗

我鍾意盧勁
講野勁正
上佢堂好開心

係
佢仲好搞gag
一個好好既老師

你唔知頭唔知路就咪撚衝出黎柒啦
係連登先敢屌鳩人？抵你老母比狗屌

校方:已要求銷毀老師罪證

係
好記得

以前只係會期待上佢堂

文革

歡迎學生放班仆街教畜上嚟

上面報紙都咪有

上視藝堂畫畫畫得差都要罰抄
利申 數唔清有幾多個lunch係視藝室渡過

張紙一收到就撕爛左啦

試過1255放 1305報到

教話劇嗰個係另一個盧蛇 教中文架 佢又係好好人

依個真係好撚唔得

當正自己土皇帝，但係應該都係食唔到女嘅可憐蟲將自己嘅自卑發洩曬落啲學生到

放學扔個主任落坑渠啦吊 !

受過文革洗禮嘅畜生先諗得到

元裘最大回憶仲唔係111室

盧勁係咪教中文同話劇戈個？呢個黃絲黎
教歷史戈個盧sir就愛國喇

發夢知道個老師叫做劍坤

有冇試過四色筆罰抄

個個舊生都怨聲載道

咁又冇
但罰一次抄900字真係有啲過份
食完lunch之後嗰三堂繼續抄先趕得切放學前抄比佢

精鋼部隊

以前何細昌訓導好人

有聽過

以前副校

繼續推

我讀嗰陣時一個叫張東前一個叫房遠華

2014年個時，秋季旅行我帶左張 我要真普選 去，諗住影相打卡(sorry for 左1膠）

點知未上車比佢地沒收左張海報。

重有雨革926罷課個時唔比人將黃絲帶掛係校服，國教唔比人掛黑絲帶係校服。

垃圾學校。

張副校好好人，成日同老婆請我地食野，唔會介意同學成績差。

裘錦秋咁多年都咁出名
董之英只係新秀

我form1嗰陣其中一個退左休
唔記得係房定係張

依加大咀仲有冇係度教?
個咀合下合下既壞習慣果個撚屌

有冇名

有小道消息話呢間學校d老師諗住借機要脅d學生妹拍道歉片之後拎黎珍藏

拎嚟丁？好變態

仲有冇多啲料爆

記得好似係姓礦, 教中文
好撚鐘意係黑板度記低上堂吹水既人, 最正係有次寫到接近有一半黑板都係寫哂D學生名, 得一半係D課堂野

鄺月華？

習近平like this
高薪挖角加入習家軍

支國學校都唔玩呢味野

係咪教普通話

社會服務令

YES!!!!

係

Push

仲教緊
利申以前上佢堂成日恰眼訓比佢罰

好敏感, 跌左D野落去下汁返, 都會記你名
只要佢不爽, 佢就罰你留堂

譚道德啲fd

個感覺真係似
比佢針對果D同學, 做咩都係死

中一佢普通話，試過留一堆人係111室留到7點，係咁講咩？:你目無尊長 目中無人

平時番幾少少學走左去。日日話忙但見到佢去中大聽粵劇talk(平日一兩點)。

唔明點解畢業禮可以冇袍著

得反垃圾紙牌寫住graduate
嘉賓都覺得醜啦屌

之後，又可能有畢業生會喺門口復仇

果時初中上到呢間學校其實feel到佢想營造好有嚴師既感覺, D學生要foloow佢地, 個個都要係個風氣下做一個好學生, 但佢地係有做到小小走火入魔

果陣小學岩岩入到呢間中學, 其實都幾唔開心, 因為成個環境既氣氛都好唔放鬆, 係度讀書成日仍著會比人罰

重要淨係得全班頭幾名先可以上台
重要聽佢講咩校務報告打飛機，吹咩公開試成績好好。

知你叻啦，掛d狀元banner，淨係識j d公開試成績好同學，晒氣

不如搞校友聯署

目無尊長 目中無人
好似有D記憶

得主科全級第一先可以上台
electives冇
利申由中四開始就一直有兩科electives全級第一
但一直都冇得上台

應該唔同屆畢業

千年口水牧童笛

好彩次次都有帶
唔洗同幾百個人間接kiss

啲00後有冇咁戇鳩，上到中學都任班教畜舞

瑞珍

幟哥都係總司令

香港老師真係多廢鳩

灣仔聖公會鄧肇堅個訓導andy leung都係仆街嚟，喺你面前扮fd扮nice 轉個頭同其他老師笑鳩學生

呢到個個舊生黎
邊有00後

開名啦屌佢老味

一定會，佢地會成日mon住，當年jccss secrets就係佢地覺得控制唔到言論收左皮。

我覺得佢幾好人，以前請成班食雪條又盛㗎喎

對自己就係，不如問下佢點樣成日踩其他班捧自己

由佢睇
我畢業生驚佢啊
在學既師弟師妹說小心d

李劍崑呢條仆街。以前高中放飯巡樓最中意去其他班特登睇下有無人係到禁電話。見到有就收再記缺點。 自己班就係就咁收跟住咩事都無。跟住自己班贏左唔知咩德育獎就打曬飛機。 有時仲會特登望你褲袋睇下有無電話。 推撚到佢仆街

嗰陣試過投稿唔撚出post

聽人講某屆幾個中五學生被人發現d書擺鋼櫃之後，寫完悔過書仲要俾人話寫得hea重寫仲要供主謀出嚟，唔係唔俾返d書學生，結果要叫家長去攞。

屌你依家啲學校乜撚嘢事
又唔俾人開冷氣又要人跪玻璃

睇黎同你差唔多時間grad

真真正正既教畜，叫學生做垃圾

如果當年玩咁大，我果屆既人會陪果位老師癲

記得之前溫穎思想唔比我地放A4紙箱係櫈底
心諗屌佢老母高中咁撚多書啊筆記啊唔擺櫈底唔通擺副校室咩屌你老母

教bio既胡sir真係好有heart
仲有教化學既miss li
不服來辯

住麗城，胡耀x
呢個好人清泉老師

如果個理由係因為講支那話
我贊成

超好
會叫啲學生新年去探佢
利申新年去左佢屋企拜年

佢真係會當啲學生係自己仔女

勞改咁

joe chan? 人人都話佢堅有料, 不過惡到仆街

快啲批鬥個老師

係咪仲住麗城？

教化學個miss先係，大過肚果個

屌你老母，成班舊生係到打飛機。當年我第一個企起身屌班教畜既時候，你地咪又係龜縮。利申，推撚到項徳恩仆街

又說學校設立名為「品德培育精鋼部隊」的組織

紅衛兵？

超惡
但睇得出佢係為學生好

係 但佢對女仔好啲
對男學生嚴到仆街

項冇教過我

我當年都有份開過班訓導波，但最賤一定係個校長

不如你講下邊屆grad

佢真係教得好
同埋對學生好nice

十分認同。好撚仆街。你唔靚仔靚女 真係俾佢當狗咁撚

教書都幾好
堂堂一開始就比佢罰企到落堂

其實個校長有乜撚嘢用

我只聽過用毛筆抄木蘭辭

你地仲有冇反裘錦秋探老師

真係痴線

以前探過趙sir，本身大學畢業想返去影畢業相，依家不了

嗰時成日遲到
相少少就要了

係囉 ching邊屆咁把閉

我地以前同何世昌鬥屌果陣佢都仲未做副校

source:

冇，啦，住對面都唔想反

我諗住到時grad叫埋班中同反去影
希望佢唔好咁快摺

無記錯係房仔先，跟住東前

兩個都幾好

之前諗住反去探，點知死左個阿sir

我俾少少例子出黎啦。依間學校呢，做prefect果啲呢就成日要晨早流流企係地下捉人儀容，當然都會有兩個老師企係到，依個垃圾教畜項德茵就成日係到同隔離個訓導講學生壞話。除此之外呢，當有學生俾第二個老師話，佢見到都會插把嘴落黎。仲有好撚多

完全唔明呢啲人點解做到老師 胸無半點墨
俾我感覺完全係過氣mk婆

中學就好似史丹福監獄實驗咁
班老師校長長期有權力，痴痴下線就變左路西法

真心堅
有冇得分享？

邊撚個項德恩

教家政嗰個

你地師弟，利申:我睇住有個副校去做村校校長

痴撚線

你邊屆
我畢業果時都未聽過有依條友

你地果個家政好撚靚，好錫男仔，我地果個不了

佢真係好好

元朗又贏

岩岩grad

上到高中除左補課已經冇啦，操卷，有啲老師就唔教你點做，淨係比答案你就算，曬撚曬D時候間
Lunch補課，1245放（未必準時）1305補，基本上日日食學校D垃圾飯，食得要快，胃死得仲快。

我10幾年前

屌你老母潘步釗搞講座一係請囗交部, 一係就請人幫維尼含撚
仲有條臭閪項德茵, 都唔知除咗家政同通識仲識教乜, 傳聞仲要無degree

仲要日撚日着低胸加短裙, 又唔知自己老又唔靚

入到依間中學真係陰撚公

我都記得項德恩之前有個miss好撚靚女，有冇人知咩名

姓郭？

之前全班比佢搞到冇櫃桶用

教家政？姓許？

啱呀 間垃圾又變得多支那蝗又 奶共 自然學埋晒啲支那野

邱就識得

前嗰排反去探老師見到啲低form全部蝗黎

好似係 但好似好快冇教

邊個阿sir死咗？

各位中學雞 ，年代唔同啦 你地要多敢發聲 ，網絡幫到你地 透露不公

以前既學生就鵪鶉多 大家要識反抗

姓呂 又係好人

教咩架

數學

但好chur

應該未見過佢

咁多舊生呢間學校你讀書叻你想點撚樣都得，畢左業冇再番過去

利申：十幾年前畢業

我諗應該間間都係咁

駁吾刀

聽聞有個阿sir因為溝學生妹而被炒

哦，你講我就記得喇，
冇教過我所以一時醒唔起

有年李劍昆罰人指甲長
要當住全班剪指甲

BTW 有冇人同我一樣好鐘意教Phy個區sir

中文張耀教，只有樓市之教，樓市股票掉，全班係咁先
PE 青香教，前途冇限好，教野冇新野
hea ling教，自由最高，有早冇遲

hea ling救左我中文

hea ling 我屌
新學期篇作文 學期完都未改 最尾冇埋件事

為食總司令

好彩高曉彤

Hea ling 係邊個

的確係
同埋英文 Lily Tang都係勁chur
但會feel到佢地真係想教好d學生
如果你有心讀書既話
佢地兩個都係好好既老師

利申 當年比佢地兩個教中英文
幾乎小息都冇得放

以為自己睇緊愛回家

林淑玲

我直情冇交

成日有bb個個？

屌陳才俠條仆街教A math自己唔識計要我個同學喺堂上面教返轉頭

佢個頭分界，世界級型

有無圖， 得閒去你舊校門口捕下先

佢好勁wo
好似之前比考評局借走左

係 不過佢係hea姐 唔似姓李條撚屌
(多得佢 我第一次主動去搵補習

校方唔駛同返個堆受害人道歉？

姓李 個個之前好似唔係咁
定因為佢比較錫女仔

屌，我都好撚肯定喺姓楊。佢真係好撚正
我仲記得臨grad 果陣，英文有個姓林既miss，hku畢業，又喺好靚女，對d學生超好。可惜做左一陣就冇做

成間學校都紅底

師母請食月餅

梗係呢間 葵涌嗰間雖然係band3但係起碼打籃球係學界出晒命 呢間banding係高啲 但係一事無成 讀書唔夠band1勁 運動冇擺個資源落去更加唔洗講

我記前有個英文miss lee
個樣有啲似Rosa
鐵達尼個個

而家姓吳嘅副校都唔錯
係姓溫有問題，櫃筒都唔比人用
Joe Chan 天書冇限多

林傲山？

屌 我㩒原字第㩒左兩下
佢就罰我

心術不正既人走去做教師

中二果年有個數學肥阿Sir
成日自備喇叭同咪
好似傻傻地咁 但又幾好人
捉倒佢教錯野10次就請全班飲汽水
結果一搵倒佢做錯野就成班勁開心

尋晚莫雷拉拉左頭馬喎ching

上佢堂被佢對波distract

呢位就係呂sir 過了身

係 最深刻兩革果時佢同成班講如果大家想考警察唔好搵佢寫推薦信 佢話唔想親手送學生入呢個大溶爐到做政治工具

Miss Lam

仆街佢都有同我嗰班講
會唔會係同一班

數學一姐 Miss鄭
根本係為學生為到仆曬街
不服來辯

你係中大哲學定歷史系

兩樣都岩(轉左系) 師兄不如fb相認

個心沉左一沉

neither

潘潘有無野爆

You shut up
Quiet

2015grad?

其實溫穎好好人.... 佢只係表面要應合呢間on9學校既on9風氣.. 以前比佢教英文 我成撚日欠佢功課都唔會罰我 只係叫我做番咁樣

係啊 你應該知啦

True
我格離班嘅 走去問一條數
唔識計不得止重串鳩我
最佢佢格離個學生解畀我聽

btw 唔好圍爐住
要整合番件事推上公海

把聲

實驗實?
攝影?

但依家變到好撚仆街

我18

幾十歲人仲可以咁弱智寫埋d白痴野唔打冷震真係令人好意外

Tg

其實有冇人覺得陳金祥 洪燕雲得好仆街
事關我知道佢地幾受歡迎
但佢地2個好撚虛偽 有冇人想聽？

屌
溫㯋只會錫成績好既學生
佢好撚現實

我成績差到仆街 全班最差

但我成績好佢都唔撚錫我

想聽，快點爆

我仲keep 住啲死亡筆記

想聽

張東前副校教中史幾好, 賞罰分明
果陣教考試班好有心貼題, 睇得出係好有經驗

咁郭建忠呢
又係好受歡迎

我幾中意佢教
當年上堂比佢發現到 收我電話 放學就比返我
好溫柔咁話咗我幾句

呢個我覺得真係為學生好

痴莉根

不過估唔到佢已經做左副校
個陣佢仲係英文科科主任
佢講英文係好好聽既

你就好啦
好想上下佢堂
成個補習名師咁
佢好似係喺信義走過黎教？
Btw聽講佢日日踩單車返學

諗起之前返學個陣，我小息未飲完枝可樂諗住帶埋上去飲，之後準備上去個陣係樓梯口撞到姓吳既訓導，佢起晒鋼屌鳩我叫我飲晒先好上去…咁我嬲嬲地行左入廁所倒晒去，倒完直接掉左個樽係廁所個垃圾桶到。屌你個奶，一出到去仲見到佢仲企係門口等我…佢見到我出黎即刻問我枝野飲去左邊，我指住廁所同佢講掉左係入面個垃圾桶，佢無啦啦又屌鳩我，叫我執返出黎再去canteen掉多次，聽完我真係火都黎撚埋，直接問佢入面個個係垃圾桶定裝飾黎？你要執就自己執然後佢係吹我唔脹又想屌鳩我既情況下逼於無奈放左我走

聽講係崇德

巴斯光年

巴sir

me攝影學會

冬天得幾度都仲著短袖恤衫

好記得佢第一年入嚟教嗰陣每個早會都有老師推薦一齣電影
點知佢揀咗色戒 搞到第二日要重新推薦第二齣

個陣中四中五放學要留低補課
操佢啲longq操到PK
但佢見我地咁辛苦 成日請我地食蛋撻

我地應該同班

印象中佢都有請過我地食野 同埋佢成日會叫我地間書(highlight重點果D)
同埋佢唔會忽略一D成積差既學生, 點都會操返好D學生

我愛郭建中

有畢咗業幾年嘅舊生無ACC都突登搵我幫佢留言屌柒項德恩

項德恩條撚樣最中意當d女同學係雞，對人唔對事，佢睇唔順眼就針到條友仆街死為止，重會套d同學料，講壞話，上堂剩係講佢d情史

結論就係呢條八婆根本無資格做老師，一日到黑做埋啲八婆嘢毫無建樹

的確係好老師黎

好中二病，ff自己係軍頭
最後咪又係比人割席？

啲人叫佢吳Q順。成個小學雞咁。
喔 你整爛嘢。大大聲講出黎俾阿sir知嗰啲黎

先君子後君子
1600補到1700
補完食蛋撻

呢間學校D老師大部份都痴痴地線, 各有特色(抄校歌真心on9, 美術堂係個星盤度洗頭, 美術老師幫你剪個柒頭.... etc)
不過小部份老師係幾好,幾有心教

浸大都要人寫悔過書啦

Ching。有冇得俾我。想要。聽人講佢啲notes好有用

放過佢啦 前嗰排生完cancer

佢幾好嘅。但會幫老師先。再私下安慰學生

真係，以前成日搞事佢都保住我

講咗先啦，邊有咁易仆街

以下只係我個人親身經歷 所以我點都會覺得佢地仆街架啦
陳金祥一直唔知佢係咩居心 當年我留班 佢同我講左一句 ’你文又唔得 武又唔得 你仲有咩用？‘ 我記到依家 但都唔係重點 當年我個ex 既家長好似同陳幾Frd 後來分左手後 唔知係米我個ex叫佢搞尻我 定佢自己想我仆街 佢走去同我第二個ex講 話我係成績唔好 花心 冇前途 拍過好多次拖 等說話屈尻我 重點係佢講呢D說話之前 先輔導完我同我講大道理 我相信我唔止係唯一受害人 陳係好中意去拆散情侶 而且會簡佢唔中意學生去留班 同埋中意同你身邊既人講泥壞話 企圖搞臭你個朵 我就係因為佢 成個中學生涯都比老師覺得我係渣男 好多老師第一句車埋泥就係 又溝女啊？ 好彩我份人唔算好care人地點睇 但係陳金祥底下既受害者都係男學生 而佢就好中意主動搵女學生去講耶蘇 之前我有事 係溫穎思叫佢搵我傾下 佢先搵 最仆街既係佢同我講話 我覺得你冇事既 等說話hea尻我就算

搞事我就冇啦。但係我英文好差。數學幾好 佢好錫我。

🚮🚮

有冇巴絲記得曾淑茹 教英文好細粒

佢個髮型係咪冬菇頭啊

我覺得郭雖然變態 但起碼真性情 唔會用埋曬D陰招

係阿

快啲講出嚟分享吓啦

第一次拍拖係中二

見過佢徒手分開個蘋果....

有冇ching爆多啲溫穎思既衰野出黎

有比佢教過, 但佢應該冇教好耐

巴打 唔通我識你 你中一係咪試過

總司令

光頭姓鄧

教通識嗰個？

色情4街

呢個教左三年就走

好想睇d左報點抨擊呢單新聞。
因為支那都係用緊同一個方法

有冇問下mark開邊個玩

條友係咪中二病

佢個招360度反轉一個人先癲

膠味好濃喎

郭其實都ok既
係份人有少少變態
同埋成日比佢捉出去講經
我記得有年比佢教我數學
我上佢堂訓教比佢捉到 跟住無啦啦錫左我塊面一啖
成個人即刻醒神哂
利申：巴 勿相認

gay味濃

仲唔係你

好多年前
佢喺操場同班男仔唔知玩跳over定玩咩
玩到斷手定甩臼

唔撚比人跌野既人，地心吸力同佢係世仇

btw依間學校好多猁迷

勿相認

跌野要落堂先比執反真係好on9

道德訓練營

有咩，利申便服日著過

係呀...07年就冇教了
以前覺得佢好癲好chur, 但係而家諗返起其實佢真係有心想教好班學生

跌咗唔好執執左唔好跌 佢金句 同埋佢個手勢

應該好多仲讀緊嘅師弟師妹睇緊呢個post

元朗最出名兩間垃圾學校都有料爆想點

吳偉光你條友真係門口狗黎，好撚中意搭你膊頭

跳over，點之個男仔淆底縮低咗，所以失重心跌斷咗隻手

點之知

級主任？ 咪姐係 李X昆 囉吊 條仆街當年都拍過我朋友 佢當年重係班主任 不過個陣係拎所謂罪狀影相 吊

繼續

重有check書包，項德恩佢條仆街check其他學生是但check，佢憎既學生成個書包連身都check埋

罰抄連坐法，不過呢個都係好老師來

我記得我地果班果陣叫佢米奇老虎

佢D教法好L old school......
個口又有D死人壞習慣, 上佢堂好辛苦....

有無師弟講下點發展，唔好比佢地推卸責任

唔係姓郭

佢成日覺得D人有心阻佢, 係有D問題

sad but ture

之前小學果單都不了了之，呢單都好快沉

紅衛兵咁 大陸式教育

繼續推唔好比佢沉

三間裘記其實都有問題，但系睇佢幾時爆，遲d葵涌可能都會爆大單野出嚟，都吾出奇，讀得裘記預咗啲老師好閪啦🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️
利申：裘記葵涌畢業生

葵涌裘記好似武館黎喎
d學生成日鬧事

有一期大肚產假

巴打邊屆
我可能識你

胡sir塊包皮真係經典黎
由呢點可以睇得出佢超有心教

佢罐zero 可樂利申 紅罐可口可樂

區Sir都行咗喇咩？

jc 踩單車返學係真既

星期六補課一定係做題
唔會講書

清你唔係今年Grad咩
你同佢好大仇口咁嘅

有無人知有無緊急周會 校方幾時回應

你肯定？？？

好多policy都激撚到我仆街

有無其他仆街野爆

其實葵涌裘記吾止呢啲野，仲有好多野大家都吾知，日日入院已經小事🤦🏼‍♂️

暫時諗唔到

我5年都請槍
佢都知我有幾差放棄咗我

btw之前溫穎思好似講過咩衛生問題唔撚比用櫃桶
痴撚線
跟住個個都放晒啲野落窗邊個鋼櫃到

標叔叔

痴撚線學校

有冇好大仇口既清繼續一齊推

睇黎唔係同屆都係前後兩屆的同門師姐師妹

之前聽講過佢係有病
好耐之前返去探過佢一次
佢已經係瘦左好多
之後就無見過佢

睇黎你地師姐黎 我入去時郭已經隻手已經斷左

陳庭欣

光頭

地理黃出名補課補到甩肺

我所知行咗 癌症

拍佢d姐妹av
唔係邊有誠意認錯

品德培育精鋼部隊
支拿化

其實無帶笛咪無帶笛
做乜要逼我地一定要吹個箱口水笛

你地嗰代已經開始吹
到依家唔知會係幾多手呢

力拔山兮 就黎掉撚曬佢啲口交笛
又話要注重衛生 食屎啦

軍校不嬲出晒名

我最愛既老師 lee c lam

呢條仆街淨係識揀人黎恰

堂堂都唔撚吹 唔撚帶 佢都吹唔漲

哩個懲罰美其名就係想我地記得下次一定要帶私家笛
但其實係侮辱緊我地

呢間學校真係睇住有幾多教畜係度做，淨係識弄權 又尻教 寧願你hea教等d 學生出去補習好過

南？

我愛佢家姐

戰場嚟

佢好好人呀 ,我班主任嚟
以我所知佢係個肝有事 ,之後去咗大陸換肝
之後身體一直都好虛弱 ,連講嘢都講唔出聲

細細粒 都係教英文果個？

做咗人妻嗰個

愛回家 又有新劇情

有小道消息話d老師keep女學生拍既片用黎珍藏 好慘

冬季校服

20k 年巴打： 我都係夢見啫 唔好問幾時

區Sir未死, 退左休遮

呢樣真

知唔知佢身體有冇好返啲?

呢層就唔太清楚, 不過佢上個月仲有發whatsapp係個舊生group度

好精彩
追完post了

條友叫李X昆 個陣佢係我班主任 見到佢叫我朋友拎住張罪狀紙影相 學期尾再播番出黎

灰熊同大躉係邊個？

係咪14年畢業

通識狗屎垃圾都教得啦

有咩後果

教中文個盧air有追po

而家係hea ling教
好驚中文2都冇
不過上佢堂好正

盧sir你好 唔好再follow三上ig啦

得兩個字

relax

佢同校長關係好嗎 死刷鞋仔黎 做咩都冇人管禁 終於見到佢仆街 之前重想升副校 嘩吊 比佢做到冇天理

中二癌末期

我study leave嗰陣瘋狂作文比佢改
結果作文5左
overall拉到上3順利入U

有冇清整合下等啲傳媒再報多次

同屆 真心好撚on9 話咩C班搞到好污穢 唔比再用
我屌佢老母

校服儀容果啲真心on9
日日返學成大班Prefect仔守候住你
最叻就係話人標其立異
上緊堂見到你着旋襪又捉
係都想記到你呢樣個樣花哂底先開心咁

為人師表 得啖笑

推撚到佢仆街

元朗區最垃圾中學之一

盧sir 高級抽水

我唔信學校唔知情

可能學校啲高層依家睇緊呢個post想起我地底

起底又點？ 同我阿媽講？

邊個係clam家姐

邊個盧先

佢有教中國歷史咩？？AL??

做乜啫你

隔離學校揮手區

又唔係咁講 起嗎有個姓容嘅係度 訓導清泉

知佢健在我就安心了

張同房 2個人

香港生來根本唔適合做教育者

邊間

房教西 張教中
不過都退哂

一係盧x文 一係盧x鴻

man hei?

唔是掛 佢地好朋友黎

x敏唔會帶人唱支国歌

不過你要預好多時間俾佢chur

步隊點入伍

遲到同欠交功課

8月

遲啲應該有思想教育營，由訓導做營長。

係軍事教育

學CCTV?

依家佢個車閘改左之後更加似軍校

全鐵閘

唔講以為係監獄

即係個ocamp 囉

同屆

可惜佢返返去讀書 暫時冇教

佢好似個公仔咁 好精緻 好細粒
以前有幸被佢教過1年
真係好好人架佢
仲有儲個啲咩星星

未試過比佢教

呢間垃圾軍校啲膠層個個離地到

其實陳茵都係仆街泥 可能大家唔知
佢會係教員室同其他老師講學生壞話 甚至話過學生係垃圾 係一個老師咁岩聽到同學生講番
所以真係唔好睇表面 jcc其實好撚黑暗

又想谷成績但係做埋啲鳩野出嚟又唔係幫到手 又蹝學生時間又剝削自由

李紋熙走左之後咪係

最on9係中5下學期放學要補課補到5點半先比走
真係好嘥時間

未聽過 幾耐之前

無課要補照走得

名牌中學既好處 應該好多所謂地方名校二線垃圾學校既學生都唔會明我讀左咁耐啲老師唔撚敢攪啲學生 因為知道背後啲家長可能求其搵個人都好有勢力 個家長是但寫封信個老師已經要準備轉學校教

好耐無去呢間野食飯

李玟熙好正

幾耐之前出現過 完全無印象

你自己又何嘗唔係係網上講緊老師壞話？

如果真既話都幾衰

咪又係搵項德恩出嚟撚狗

胡sir真係清泉之中既清泉
比佢教左咁耐完全冇聽過關於佢既衰野

講埋呢句，校長日日話關心學生，想了解學生想法，然後就係經常早走，只會一年講一兩次冷勵志演講。

知道有教職員mon緊post，敬告潘校長，你係咁想了解同學想法唔好鳩up，拎罐汽水小息個時坐係飯堂問下學生想法啦大學者，大博士。

何細昌真係好好 平時玩得又講得笑
管得係嚴 但一定係斷正果種 又會慢慢教
惡得嚟你係服嘅

果陣加埋郭律中真係好好
兩個都係好老師

我讀個年代 未有項德恩依個訓導
我係ms yip
但唔記得佢全名
淨係知佢日日著嗰套衫幾乎一模一樣

教中史?

張副真係好好人 唔知佢暗底有無做啲乜
但係學生面前永遠都好溫柔 無見過佢發脾氣

個陣佢加何細昌 簡直絕配

以前係學校真係唔多覺佢有出現過

大咀十幾年前應該無一個學生鐘意佢

講到佢係教科書上面果篇文就會出現

但佢個人其實無乜野 仲幾好笑
上佢音樂堂都幾relax

我係張副校最後一年學生，只能說係佢身上學到點做人，待人接物。

盧勁

可能我地班果果都間題學生
放書係鋼櫃佢都捉到無反應

我地後尾收得醒
坐窗邊嘅會幫手執前後兩層
再將書背對出 書放書中間
就禁睇睇唔出 一知要搜櫃
窗邊同學就會即時抽啲書出嚟 其他同學就分散注意力

每個理科班有修bio既都一定記得胡sir雄亮既聲，同佢既身體一部分

grad左就黎十年，最記得同最爆既老師，其次係葉sir

呂傭賓？
以前成日講狗咬呂傭賓 不識好人心

陳金祥黑會虛偽 雖然佢好L喪 個其實佢好好
以前係我地班主任

我都係郭sir fans
佢改變左我一生 一句說的
令我變返好 真心多謝佢

無人掟臭雞蛋先奇

葉x 章？？退休ed

一葦咩 唔係馬振玉咩？？？

你一講我就記得呢句
仲有叫我地唔好索啲哥羅方

依家個post變左校友聚會

仲記得前兩三年係課室挽人肉三文治，我永遠係最底個個走吾切，之後有次比新黎個姓鄧既訓導捉到，比佢罰我背M記既急口令，仲要佢自己加左幾句，背到我懷疑人生，諗返起真係比人罰得最撚奇怪同好笑既一次知道勿相認

Hi 我係包面

業已畢理撚得佢

以前有同學喺facebook講粗口（@章太炎）
第二日佢facebook嗰一頁比人印出嚟批鬥
心諗一句做乜柒，連人地privacy都唔尊重

jcc咁鳩講真都唔係第一日嘅事

（以下大抵正確但細節存疑，始終四五年前嘅事實在唔係好記得清楚，請見諒。希望有經歷此事嘅校友幫手補遺，感謝。）

早幾年香港寒流勁閪凍，咁啲學生就已經包到成隻粽咁，女學生都自動波着運動服返學，點不知JCC就捉晒啲女學生罰話一定要着裙哇屌你老母、同埋唔可以着街外褸一定要着佢件薄死人校褸

最賤係經過學生一番抗議之後校方提出嘅解決方案係咩呢？可以着街外褸但係班女學生唔可以着運動衫，要額外買一條男裝校褲去着，都四舊幾水呀陰公，啲學生實唔制架，明明着條運動褲已經可以完美解決問題仲要比錢買新褲？於是乎又抗議，然後班友捉晒成級上錦蘭堂度屌，話學生唔撚聽教又盛

有句嘢我記撚到而家呀，大大聲鬧學生：「有錢買電話冇錢買褲」乜Q嘢邏輯嚟呀你條含撚嘴，條褲係比你逼住買仲要最多着得幾個禮拜咁都可以撈埋一齊，真係屎忽生上腦抵你條鳩頭甩頭髮

成件事一係校方蠢到覺得女學生平日着運動衫返學係敗壞道德風氣標奇立異，係就不如唔撚好教書啦返屋企耕田啦鳩樣地球唔適合你哋班廢托

一係呢就擺撚到明食衫廠夾棍，官商勾結屌你老母閪無需多言全家落地獄

係咪mon緊呀？最好係我上面講嗰條粉腸自己親眼睇住啦下

裘記以後中三就出得去食飯 唔知而家係咪
附近得裘記係中三就可以出去食

陳金祥我覺得佢有少少燥狂
我個班係問題學生班
成日激到佢爆 佢一爆 全班淆哂
佢試過嬲得濟 搵地拖打爛左張老師枱
又試過踢爆垃圾桶 坐第一果個女同學 真係多謝佢
成枱成身垃圾
不過佢冷靜返會即刻sorry
佢其實好好 問心我果班全部問題學生
唔係佢應該無乜人壓得住

郭sir記得佢試過同學生落操場隻抽
個學生唔服記缺點
一人一拳 邊個企唔穩 邊個輸
贏左唔記缺點 輸左記多個大過

個陣記得試過五班人係一個課室群歐
何世昌 郭sir一到 全部收哂皮

同埋記得有年係課室打波打中風扇
嚇到仆街 把風扇差啲成把飛落嚟
諗起其實真係好危 仲開住 跌落嚟真係頭都甩
同埋好中意踩斷櫈腳中間個頭通
成張枱拆左個枱面
以前我地真係好痴線

我覺得 以前裘記好果啲老師都走哂
先搞到而家禁

利申
我最後果年 個陣先岩岩起好教學樓

巴打 好似知你係邊個

我都唔肯定啊

去咗馬振玉呀，有fd中四升咗過去，話佢管得太嚴嗰邊啲老師同學生都好憎佢

你早grade 過我

如無意外你今年F.5
利申兄

金祥m到真係好得人驚
不過佢做得我地班主任
我地都習慣左佢m到

可能我地同一年。。。
因為我讀到from3就走

我同你應該係同班

潘步釗做咩唔出黎回應下件事。要搵miss wan出黎講。有咩事都搵人出黎檔。做校長都唔親身回應件事學咩人做校長呀。咁你唔好做啦叫miss wan幫你做埋都得啦

你form3 邊班

我唔記得啦 禁耐 總之係陳金祥果班
好似係

升f5個暑假返去補課準備ce中史

有個同學比佢周到抄功課 即刻當住全班面撕爛咗佢同借比佢抄嗰個人本簿 要重新再做過

以前仲讀緊嗰陣有咩大小事務全部都係溫穎思講
冇幾可見潘步釗公開同全校講野

唔係

真係估唔到
冇印象
點解會識我

親身經歷過。之前有啲野想搵佢傾。係學校見到佢諗住講就叫我同番負責老師講再同番佢講。跟住搵佢秘書約佢都係搵其他人黎同番我地講。跟連正面同學生對話都唔敢。學咩人做校長

最撚想問佢點解選修科第一冇得上台攞獎

同期係咪miss #做另一班班主任？？

你比郭x中挾持順路見到唔知果個係咪你黎

柯愛有教英文咩

以前有

有得拍片播比全部人睇其實幾正
扮真心認錯但troll爆佢都冇得話你啲咩

巴打咁都有印象
的確係試過

佢今日係集會有出黎講

郭sir好少咁對我地所以有印象

問心唔記得 你個界有乜出名人士？

唔記得x2

你係咪中一同中二，三唔同班主任

我個級有小飛魚麥x杰 肥熊 marco 馮x滔 鄧x琪果啲

好似係。。我記得有一年係林sir 果陣新老師嚟
一年係陳金祥
有一年唔記得

好耐了 不過都有少少印象係幾靚
好似冇比佢教過 只係代過課

志威哥

以前有個根叔

根叔好人又好玩得 校工最愛真係佢
記得以前圍欄無鐵絲係頂
係因為我個界成日有人爬牆走 所以先加左

我知你邊個x係卓，肥豪

丫 係 係肥豪
你岩左 同期？

成日停課係d&t定度玩

肥豪留班

仲有阿貓

係 我都成日係dt室hea 有人一齊留就唔悶
再講我驚自爆 以前我都係受欺凌人士
都唔知自己做錯啲乜 讀得好sad
不過上年有個舊同學fb同我講覺得當年好對唔住
都好感動

阿貓個陣算係級草

成日同佢反大陸玩 霍狗

講左d咩

當年對潘校長 都無乜好感。。成個笑面虎咁 而家隱左形？

好多熟悉既名

佢個眼袋大撚個春袋

我記得我哋嗰級有個同學移民咗去加拿大

好熟唔記得邊個突然 係咪咩霍x霆？

之後係街有撞過池x鴻 林霆
我有預感你係佢地之一
仲有一個又係留班好好笑嘅肥嘅 唔記得名

結埋婚果兩個？

晏晝食飯去後樓梯煲煙有冇你份先

屌嗰幾個住天耀村嘅

梗係唔撚係啦

陳x琪死左未？佢個陣已經take野take到成日係廁所暈低

果兩個好似澳洲？

吓邊個啊屌我唔撚知啊

喂我有份喎。。。
最記得食過白色lucky 食完成枝先知係白lucky
肯定係假野

一個咋

池xx 夫婦wor

禁大反應 唔通你就係
Crystal chan喎

唔係呢一對啊另外有一個讀讀下書去撚左加拿大

池嘉鴻？

我呢單就唔知啦

屌咪玩啦成級得佢一個姓池

我估我地呢界應該都算係全盛時期
之後啲人都開始柒

連啲老師都係我地果陣最好

我自己打完都醒起得佢一個
不過佢係香港喎 仲係旺角撞過佢

有潘老兄 呢d 19校長。。點會好先得架

好閪咩狗閪學校中三升中四cut一班

之前喺3到做

有個肥嘅留班嘅咩

我都比佢cut走左 但我一走果暑假就去左英國一個月
返香港就直接出尖沙咀讀 所以都唔知之後啲人點啦

但問心以前好老師一定比而家多
又唔會逼你唱國歌 又唔係紅底學校

同honeybun好fd嫁 唔記得名 黑黑地肥肥地嘅
仔嚟

Yeah 姓卜 姓李 姓鍾都係

澤培

係佢啦 佢都係我果班

冇撚記錯個班主任應該姓柯 b班

柯愛 唔記得
但好似唔係佢喎

屌唔撚係佢係邊撚個呀

我以前次次集會完 d 人上課室果陣，垃圾訓導就喺樓梯隔離大大聲係咁屌鳩我，如果以前互聯網勁 d 個訓導已經死得

唔撚知呀

李劍昆啦一定係，呢個仆街出名黑人憎

潘步釗你食屎啦，又話要學生平均發展，上到中五就唔撚比打比賽。淨係叫人讀書

幾時玩埋連坐法

02年入校，05年踢出校？
果屆
A班耀財
b班係miss or
C班miss 趙
D班 大躉（？）
E班 miss 林

d 班勁on9

唔係同屆

有冇人一齊數臭潘步釗個撚屌

呢個真係好on9 好似得jcc係咁

我讀嗰時啊佢都係職員仔冇乜嘢好數臭

上位先多野數

講校風 林>>>>潘

唔俾人踢去咪偷笑

教畜 黑警死全家 同埋三毛投胎千次做支那人

成日打飛機話自己當年冇揀踢波今日就有呢個成就
dllm你想做嘅嘢唔代表其他人都想係咁
自己學校課外活動方便甲組未試過有好成績唔撚羞愧嘅咩？
剩下發展咩中國文學定文化啲唔知乜濕鳩嘢
佢老未中一要你報啲咩中樂拉二胡
二胡好似係盲人玩㗎喎
又唔見拉下小提琴？幾時見過拉小提琴嘅要乞吃？
都唔知係咪想cap水
之前校慶唔知幾週年打晒飛機咁比錢登報
啲資源就唔用喺學生到
個腦唔知做乜鳩
而家恭喜你啦，唔駛錢都登到報，出晒名啦。dlgh
諗到再補充

秘密警察

呢個係真好人 不過未畢業佢就退咗休

姓鄺？

我記得有年大會堂搞到咩藝術展 又係嘥錢

有個阿Sir真係做輔警喎 黃至威

仆街潘步釗
平時校務比晒溫穎思處理
一見到學生dse考得差就捉啲老師照肺
你食屎啦

才俠教maths

同埋淨係飲牛奶

腦海J緊文熙個樣🤤

大力啲

岩岩同我老母傾
我老母講姓鄺條友
話佢又樣衰又黑人僧
正正因為姓鄺打電話話要見家長
哂時間見佢
冇諗過事發10幾年
我老母都仲記得佢
我再同老母，早知當年玩大佢
叫佢見校長投訴佢
可想言之，為人師表做到連家長都覺得有問題
校方係唔係應該正視下老師對學生態度
仲有幾單係FACEBOOK見到
講果D退休左既老師以前點樣
退休左算佢好彩就放過佢算
唔依度講

係都另一個

屌你老母大嘴鳥成日話見家長
我老母都廢事彩佢

我呀媽都不爽佢

仲有冇潘步釗既料爆

趺左就唔準汁，汁左就唔好趺

我地之前一齊特登狂跌筆
成班夾埋一堂跌200支筆到啦

支筆都唔汁得
真係ON9都爆
校規如果寫到明咁
實見報

miss yip咪大躉囉 下嘛

推post more黑幕

變左舊生圍爐自high無料爆等收皮，定比人警告哂唔比鳩up?

話說間野都幾多痴線老師，不過我想睇靚女老師多d

無乜啦

up

爆多啲黑幕吖

黎單都係 被教畜教到傻左

紅衛兵

Mon撚住先好
叫佢地反省下

你自爆左姐
近幾年入中大
搵下就知你邊個
好似我依d中七畢完業
唔會同學校講畢業去向
升唔到u直接講出黎做野算

垃圾教畜

兩樣野wo，呢單係佢地自發性做，最多話班友on9

由唔知何謂品德嘅人教品德...既然係咁不如叫你學校請我黎教啦

黃色叫x良喎

師兄

冇撚病下話... 即刻通知啲frd 提防

post babycondom 影響力一定大啲

家長多